大水坑馬鐵連儂牆被全清

夠鐘換季 上政治 選舉文宣

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

(代POST)【本土X國際戰線】鍾庭耀發起全港大型民調及公投

眾籌傳送門﹕

要繼續撕一貼百貼到區選

貼嘅時候小心d